[有圖]啱啱喺將軍澳站見到條女超大波

係C出口等緊人 粉紅色衫

我搵均成個mon都見唔到粉紅色
係咪差咁啲野？

屌你 圖呢師兄

我入到嚟...

有圖？？

連登文化：多圖=一張圖，有圖=冇圖

係真

有圖=無圖
無圖=真係無圖
多圖=一張圖

把聲勁溫柔喎

Hello moto?

58分鐘純文字討論

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎。

圖呢 你老母臭閪 無前面都後面啦撚樣

你今晚再去捕佢